Ik moet zijn enkele minuten zonder bewustzijn, voor toen ik kwam met mijn zintuigen, en was in staat om weer mijn inspectie vond ik hun crisis voorbij is, maar die oom nog vaststellen onderdompelen in de smalle cell hij zo heerlijk bewoond.
